投降吧 費特太垃圾 像隻狗踢乜鳩啊

投降吧 費特太垃圾

G

咩歌

Fred

投降吧